除咗蝗蟲之外，上帝仲有後著

出嚟啦！草地貪夜蛾！

出招滅中共

鄭月蛾

真係要靠個天消滅中共

出埃及的要訓：神公義的十災
經文：出7—10章; 12章; 詩105:24-45

一．十災
1.河水變血(出7:14-25)。
2.河裏生蛙(出8:1-11)。
3.泥土變虱子(出8:16-19)。
4.蒼蠅成群(出8:20-24)。
5.牲畜染疫(出9:1-7)。
6.人生瘡(出9:8-12)。
7.冰雹(出9:13-35)。
8.蝗災(出10:1-20)。
9.天地黑暗(出10:21-29)。
10.殺長子(出12:29)。

1-8 都發生左

上帝心諗, 拆我教堂,迫害我既羔羊,今次你仲唔死

最緊要高官同軍隊出事

叫左你唔好搞十字架嫁啦
出事嫁嘛

有咩？淨係數到 5 7 8 9

如果真係有3000億隻蝗蟲係個天度飛 其實到時都應該會發生9的情況

草地貪夜蛾係會食咩

咁啫係仲差殺長子一項。。。

利申：長子

出黎啦！比卡超！

皇天擊殺究極制裁

2-3好似好普通料

草 => 草高如樹林 => 林
地 => 長埋土地 => 葬 => 奠
夜 => 月黑風高殺人夜 => 月
蛾 => 蛾

10 都算既 中國一孩政策咁多年
殺男既比例又高女咁多

中共高層d子女，係晒歐美

Illuminati d 成員黎個喎你

天父爸爸

1 其實好耐之前已經有，化工廠污染左大陸好多河，下面係07年，但呢十幾年一直都有呢個問題，太多工廠搞到水源污染哂

好似異端黎架喎呢個網

真係唔知今年係十災定天啟
如果天啟就應該冚球剷

仲有真主同觀世音

第5非洲豬瘟
第6武漢肺炎
前幾日第7落冰雹
來緊第8蝗災

人民幣

可能華哥堅係嬲，中共成撚日宗教迫害

上帝早已預備

佛像同觀音像黎

上帝真係要好似聖經啲災難咁先滅到支那
個品種太邪惡太粗生

但香港一定唔會收支那種啲難民入嚟香港

華哥

10會係共狗自己做

支那十災

諗起都興奮

9 在99年前已經開始緊

10文化大革命已經做咗

真係天滅中共

草地貪夜蛾食晒啲農作物
蝗蟲飛到過嚟餓死晒

支那：成功為世界消除蝗禍
支那又贏

一聽到華哥兩隻字，即刻諗返起721之後WhatsApp成日傳嘅黑幫撕片voice message

應該係之前一孩政策？

人食人 死二千萬人 都未滅
唔好太睇小中国人

好似用羔羊嘅血抹喺門口就冇野㗎啦

請支持香港獨立：

係咪調轉？殺女多過殺男

咁即係全部都長子，可以殺

靜啦屌

傳上藍絲谷 等睇搶羊血

好似出超必：草地~~貪,夜,娥~~~~~~~~~~

草都冇得你食

我都係屋企門口貼左張護輪

幾時啲水都出事？

幾時黎個大地震？

快啲滅咗支那佢

林鄭

殺長子應該係人食人大飢荒？

唔知點解 個名5個字好有online game feel

集氣

咁應該會食bb 或者女人

乂草地貪夜蛾乂

打仗強徵兵。 咪死長子囉。 得一個仔。

係聖經，12月，1月有新聞話支那改左

擊殺草地貪夜蛾(11/100)

咁2呢

6月開始比革命新聞遮咗風頭，搞到我以為呢隻草地蝗蟲已經比支那消滅

操林奠月蛾

支共一孩政策行咗三十幾年，去到2015先廢除
今次武漢肺炎技術上算係殺長子

上帝早已預備 我不相信運氣

咁應該叫殺淨長子喎

一孩政策 x 武漢肺炎

其實咩係殺長子？

摩擦力

每個家庭既長子都會死囉

殺長子似當兵打仗

共產主義鐵拳

呢個合理

真係好有以前 rpg online game 做任feel

去學摺被
之後互相傳染肺炎 一齊死

順手整埋左膠+全球化鬼佬

黎啦黎啦 一路講緊既天減中共你估流架

如果第一胎係女……唔知算唔算”長子”

今次會唔會連草都冇得食

是撚但啦 死曬d仔都唔惹少

唔係異端
不過受眾好多係固執嘅老人

食蝗蟲 自相殘殺

蘇哥係唔會比人搭架

霧霾？

上帝pls

what is the original link?

香港唔收，淋病中門大開無限中出

習近平 個女 ？
777 個仔 ？
都中 肺炎 死？(都是 謠言)
遙遙領先的預言 ..... ？

其實霧霾都算係
咁中共應該1至9都食齊

9應該出咗啦！
中共手下的 黑暗 70年 ......
出現 五個太陽 ......

蝗蟲🦗+蛾子

上帝好似會堅硬法老個心，要行曬十災

我以為玩Pokémon go

應該只係針對中國改聖經同拆教堂姐
外國都唔見有呢D災,風災地震成日有唔計

我指如果真係天滅中共 香港建國 俾我ff下
當佢哋奴隸咁命令

解鎖神獸

其實係邊個講先架？係咪法輪功？

社會的挑戰
經文：啟6章

引言：
啟示錄第4至5章所記的是天上的情形。那裏有神的寶座，有敬拜，以及屬靈的奧祕，即七印。但只有大衛的根即已得勝的基督可以啟開，所以就有二十四位長老及千千萬萬信徒的讚美(5:9-14)。第6章的七印，就是末世社會的情形。

一．第一印：白馬(6:1-2)
白馬有冠冕，有得勝，但沒有救恩。這白馬與啟示錄19:11-16的白馬有所不同，也不是指撒迦利亞書6:3,6提到的白馬。啟示錄19:11-16的白馬乃是基督，因有祂名為誠信真實；而6:1-2的白馬乃是假基督，即以人的理論，哲學，思想，來使人類以為是解救之法。這是各國的哲學家或宗教家的興起。常有白馬掛帥得勝：
1.印度教，佛教的哲學即宿命論的人生哲學，認為命運都是注定的，這其實是統治者統治人的理論。這哲學統治人好久的年代。
2.中國的孔孟人文主義，以人為本的哲學，也統治了人好久。歐洲十六世紀的文藝復興也以人本為主，以人的理性智能去控制人類，這就否認人的理性所不能理解的事情的存在和可能。其目的就是叫人與神脫離關係，只叫人在人的限制中與人有關係，只有人道而無天道。
白馬勝了又勝，是層出不窮的。我們今日是否也服在白馬的統治之下？

二．第二印：紅馬(6:3-4)
紅馬有大刀，奪去太平，使人彼此相殺。此即以軍事武力統治人類。軍事的統治始於創世記4:22-24土八該隱打造銅鐵利器，此即發明如何打仗。創世記第14章記載軍事聯盟的彼此相殺。彼此相殺的事，是內戰，國際戰，宗教聖戰，本黨權位相爭等。此為唯物論所說的物競天擇，強者得活，先下手為強，所以產生鬥爭。鬥爭別人，結果自己被鬥。紅馬是先殺人，又教人彼此相殺。

三．第三印：黑馬(6:5-6)
此為經濟統治人類。天平為貿易，人類生存需要經濟，但人類並非因為經濟才能生存。此黑馬起初叫人有物質之享受，但這享受都要付代價。人生所能付出的代價有兩種：一為體力，即勞工；一為智力，即學問理論。這兩者所付的代價，叫人可以得到一些物質的享受。但人類的享受慾是無止境的。結果人為了享受，一生作奴才。天平是貿易，即經濟掛帥。目前就是經濟決定政治和社會生活。日本以前用武力統治人類，但失敗了，現在用經濟統治人。美國目前也是以經濟統治其他國家，其結果是窮者越窮，富者越富。

四．第四印：灰馬(6:7-8)
天災人禍和自然的野獸殺害人。有四分之一要死亡。死亡的陰影從各方面來。此與主在馬太福音24:7-10，路加福音21:10-11所說的地震，饑荒，瘟疫（即致死的病，不能治療的病）一樣。這要死了四分之一人口(6:8)。

五．第五印：殉道者的角色(6:9-11)
每世代都有殉道者。有的殉道者有人知道，有些無人知道，有的含冤而死，以為主不知道他們受難，故呼求主為之伸冤(6:10)。但神說：還要等候，等數目足了，就是還有別人殉道；但有白衣賜給他們，即先伸他們的冤。主知道他們是清白的，無辜的，此即已雪他們的冤。在這世代中，如果神要我們成為殉道者以滿足數目，我們不要以為可惜或可憐，卻當甘心完成這世代的使命。

六．第六印：羔羊的忿怒(6:12-17)
自然界的大災難，無處可以逃難。人為的苦難多為地區性的，可以從一處逃到他處，但自然界的天然災難，是無人能逃的。地位，財物，人為的力量都不能救人。這是羔羊的忿怒，只有一處可逃，就是在基督裏(約3:17,36)。

七．第七印：是七枝號(8:—9: )
第七枝號是七個碗(16:—18: )。這是詩歌體裁的重復敘述，但情況是一個層次比一個層次嚴重。

等睇十災

啟示錄9:3

有蝗蟲從煙中出來，飛到地上；有能力賜給他們，好像地上蠍子的能力一樣， 並且吩咐他們說，不可傷害地上的草和各樣青物，並一切樹木，惟獨要傷害額上沒有神印記的人。 但不許蝗蟲害死他們，只叫他們受痛苦五個月。這痛苦就像蠍子螫人的痛苦一樣。 在那些日子，人要求死，決不得死；願意死，死卻遠避他們。 蝗蟲的形狀，好像預備出戰的馬一樣，頭上戴的好像金冠冕，臉面好像男人的臉面， 頭髮像女人的頭髮，牙齒像獅子的牙齒。 胸前有甲，好像鐵甲。他們翅膀的聲音，好像許多車馬奔跑上陣的聲音。 有尾巴像蠍子，尾巴上的毒鉤能傷人五個月。 有無底坑的使者作他們的王，按著希伯來話，名叫亞巴頓，希利尼話，名叫亞玻倫。 第一樣災禍過去了，還有兩樣災禍要來。

好期待

睇錯食大麻

但天啟都中左兩個，飢荒（蝗災），瘟疫

中共打壓佛教、基督教等宗教信仰的行動不斷升級，除了拆教堂、廟宇、寺院，毀佛像，焚燒十字架等，聖經十誡也成了打壓對象。繼早前傳出中共勒令刪除「摩西十誡」第一誡，將十誡變九誡後，近期又傳出河南洛陽市某縣乾脆將十誡換成了「習近平語錄」。

關注中國人權、宗教狀況的《寒冬》雜誌9月15日報導，十條誡命是基督教道德規範的基礎，在世界各地基督徒的生活中具有重要地位。但在無神論國家的中國，基督徒在敬拜場所張貼的十誡頻遭清理。

河南洛陽市某縣一官辦三自教堂的信徒雖然迫於政府屢次要求，將十誡換成了習近平語錄，但仍遭到政府的訓斥。6月末，信徒被統戰部人員訓話：「一切都得聽黨的話，黨讓你幹啥就幹啥，不聽黨的話，教堂就要立即關門。」

據一位要求不具名的信徒透露，截至目前，該縣幾乎所有三自教堂內的十誡都已被習近平語錄替代，但這是違背廣大信徒意願的。

唔好靠晒個天！我地都要幫手加速

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

唔知我唔係教徒唔熟
不過有聽過1到10其實係有關係，會慢慢衍生出黎

澳洲大火呢？加勒比海都大地震

天意

主回來之前所會發生的災難的預兆

１假基督的出現
２戰爭及戰爭的傳言
３多處饑荒
４多處地震
５信徒陷在患難裡、殉道被萬民恨惡
６多信徒跌倒，彼此陷害出賣、憎恨
７假先知
８不法的事增多（罪惡浪潮擴大）
９信徒的愛心冷淡

唔信有上帝都唔得

cls

叫老美用人做衛星lock 死習總射死佢好過

第三點諗下都成身痕
btw第二點有冇解釋咩災難原理？

月娥->夜蛾
原來一早有徵兆

未羽化前嘅幼蟲會食農作物

留名睇華哥親手撕碎華記

9 日日都發生一次 其實唔難

今晚係咪有舊隕石去緊中南海？

達文西密碼

一日仲有解放軍 中共都未亡黨

自從新民黨收皮
我好積極搵新出路

真係皇天擊殺天滅中共

上天忍左佢地自以為是好耐，忍唔住出手，為人類遏止瘤蔓延

前排有篇講天滅中共中國十災既潮文 類似係講一月武肺二月流感咁 有無巴打有save底？想睇返

2. 青蛙災（8:1-15 ）－神藉著亞倫伸杖在江河諸水以上，使青蛙上來遮滿了全 埃及地，進入了法老王宮，上了臥房床榻，以及人的身上。這是使埃及人最 爲苦惱的事，因爲他們好潔成性，如祭司常剃頭發及全身汗毛，穿細麻布衣 服。按古時史家所記，他們白日兩次，黑夜兩次，用涼水沐浴全身；百姓也 好洗澡。祭司又常謹防各樣污穢，所以這種擾害叫他們十分厭惡。況且埃及 人原是以青蛙爲女神的標誌，這女神是掌管生育的事，因此他們不敢殺害青 迹 蛙。但在這災裏，神使青蛙變成他們的災害，又是個顯著的神 （參詩105:27 ， 30 ），顯明他們的蛙神乃屬虛妄，使法老認識神的實在，且相信禱告的能力， 於是不得不一時謙卑下來，召請摩西、亞倫呼求神驅除這些青蛙離開他們， 且容許百姓去曠野祭祀耶和華了。結果，凡在房裏、院中、田間的青蛙都死 了，遍地又是腥臭。法老見災禍消失了，又不肯容百姓離去。這叫我們看見， 人在愚難中常會許願，但得了平安之時，就會忘恩負義，並不還願。人性的 弱點可以法老 爲代表。

試諗下一起身你發現成張床都係田雞你會有咩反應

【YT戰線】有手足整左YT戰線tg 鍵盤戰士入!!!

又剋死上司
今次越級剋国

天滅中共

你好嘢

如果發生喺中國，應該冇事

會唔會喺我有生之年見到自稱世界第二嘅強國發生大規模人食人

仲記唔記得秋行軍蟲
喺佢嘅幼蟲
高階版蝗蟲，勁難消滅

蝗鄭月蛾

又係阿娥

10.殺長子

如果隻武漢病毒令人不育不舉...

連長子都無機會生，真係源頭減癈...

上帝早已預備

仲有隻林奠月娥

what master do you serve?

澳洲依家落街淋熄咗山火

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

*落雨

義和拳搞,自己被斬頭不凸止,大清缩水變中咩國
胡適同D豬奶仔搞,結果乜戰都齊,民國變氓蟈.
老毛搞,三十年未好過.
下下嘅後果都係十年至數十年計. 問你死未?
習總又嚟搞,豬奶起碼亂足三十年.
好搞唔搞,呢鋪真係求仁得仁.

出埃及記７：３－４「我要使法老的心剛硬，也要在埃及多地行神跡奇事。但法老必不聽你們，我要伸手重重地懲罰埃及，將我的軍隊以色列民從埃及地領出來。」

支那殺長子, 咪姐係殺晒

好 Wasteland 呀

4 日日都係啦
成個支那都係烏蠅
仲話自己大國

打仗徵兵 戰死沙場

支持 理解 尊重

正天滅中共

正
一孩政策殺長子諗起都興奮

上帝真係 一浪接一浪

貪地貪地~

一樣名

加左人民幣好美味

針對中國人校園槍擊

好彩我排行第2

唔好我開心喎

這幫軍🐩、權貴死清光！

草地夜蛾，新名

長子之死..咁啱又一孩政策

從源頭減廢

十災

河裏生蛙即係咩?有冇人可以話我知

落雨淋熄消防員都跳晒舞話係miracle呀，即係只有神可以打救

澳洲山火係佢高溫燒著D樹,老實講澳洲政府有預先做好防備唔會搞到咁大件事,美國都成日山火

之前阿拉斯加山火都係唔正常嘅，根本唔係淨係澳洲

係，我搞錯左，金燈壹唔係異端，sor
另一個先係

sor金燈台唔係異端，我記錯左另一個

2. 青蛙災（8:1-15 ）－神藉著亞倫伸杖在江河諸水以上，使青蛙上來遮滿了全 埃及地，進入了法老王宮，上了臥房床榻，以及人的身上。這是使埃及人最 爲苦惱的事，因爲他們好潔成性，如祭司常剃頭發及全身汗毛，穿細麻布衣 服。按古時史家所記，他們白日兩次，黑夜兩次，用涼水沐浴全身；百姓也 好洗澡。祭司又常謹防各樣污穢，所以這種擾害叫他們十分厭惡。況且埃及 人原是以青蛙爲女神的標誌，這女神是掌管生育的事，因此他們不敢殺害青 迹 蛙。但在這災裏，神使青蛙變成他們的災害，又是個顯著的神 （參詩105:27 ， 30 ），顯明他們的蛙神乃屬虛妄，使法老認識神的實在，且相信禱告的能力， 於是不得不一時謙卑下來，召請摩西、亞倫呼求神驅除這些青蛙離開他們， 且容許百姓去曠野祭祀耶和華了。結果，凡在房裏、院中、田間的青蛙都死 了，遍地又是腥臭。法老見災禍消失了，又不肯容百姓離去。這叫我們看見， 人在愚難中常會許願，但得了平安之時，就會忘恩負義，並不還願。人性的 弱點可以法老 爲代表。

係支那發生就會係野味自動送頭

河裡要滋生青蛙，這青蛙要上來進你的宮殿和你的臥房，上你的床榻，進你臣僕的房屋，上你百姓的身上，進你的爐灶和你的摶麵盆

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

仲有湖北落石頭

天有眼

蛾媽媽

林鄭月蛾

其實本身係咩事

支那人有生瘡咩？

咁都畀你諗到

琴日內蒙古出現五個太陽 有冇人解釋下咩現象來

生瘡係肺炎病徵咩？

仲有穌哥

The four horsemen

伊斯蘭又係佢嘅

嗰個夏寶龍都拆左唔少教堂啦

就係"林鄭月"蛾呢種蟲, 自從上年開始播種, 今年應該要爆發喇.

可以做性奴

非洲同印度巴基斯坦都有蝗災喎

新pokemon

照而家睇，九樣都中咗七八樣了

嗰種黑暗係伸手不見五指嗰種，黑到可以摸到，唔係平時入夜嗰種呀

睇《聖經.出埃及記》啦

被支那人當大餐生食

守望台耶證㗎

出佛身血，等落無間地獄啦!!

呢個有啲牽強

2,3,4,6有咩

殉道被萬民恨惡？？？
例如之前私自坐艇去受保護島嶼傳道，俾土著殺左果位外國人？

信徒跌倒就有

聽講中共喺上年已經繁殖緊呢隻蛾嘅天敵-臭蟲嚟對付佢哋，個工廠一年可以繁殖1000萬隻，一隻成蟲可以一日消滅到41隻草地貪夜蛾

資料來源係支那01

1-4有無發生 定會唔會發生都無所謂 而家證明上帝討厭支那人程度高好多 直接5開始 唔撚等 想快啲滅共

lm

之前中共清洗咗好多教會

上帝 connected

林鄭月娥

不專重上帝的民族，就等上帝去懲罰。

你可以不相信上帝，但是不能不專重上帝和信仰。

甘拜下風

掛住治標亂9咁搞條food chain
然後就輪到臭蟲氾濫成災

快撚啲滅撚咗佢

"慾求不滿"

真主：迫回教徒食豬肉
觀世音：拆佛寺

天國近了

吓 咁咪另一種蟲災
你確定可防可控

草地貪夜蛾（學名：Spodoptera frugiperda），又稱秋行軍蟲（英語：Fall armyworm）、秋粘蟲、草地夜蛾，是夜蛾科夜盜蛾屬的一種蛾。本種可能正發生同域種化（英語：Sympatric speciation），漸分化為分布地區與外形沒有明顯差異的兩個亞型，其幼蟲分別以玉米和水稻為主要食草[1]。生物研究中常用於表達真核蛋白質的細胞株（英語：cell line）Sf9細胞與Sf21細胞即是來自草地貪夜蛾[2]。

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel